一人一個將女朋友缺點變優點

1.識個港女，我臨時有野做，我接唔到佢就send個地址叫佢自己黎我地約見既地方，就嬲咗我，一直唔出聲比說話我聽，又話我唔care佢又性。（其實只係少見咗一個鐘，而且我係真係抽唔到身）

2.我好奇問下佢技術上抽脂可唔可以將patpat脂肪轉去個胸度，佢話ok,然後又嬲咗我，話我影射佢肥個胸又細，我真係只係好奇問一下，咁又嬲仲喊埋。

3.佢5點鐘要坐船，但又要食crepe,間野講明要at least 30mins to finish every order, 本來2點半食，但去錯地方變3點食，排隊坐底已經3點半，上菜已經4點，已經同佢講咗會遲到，可能上唔到船，佢仲話要食，屌佢食完係要我飛車送佢去碼頭，急急腳4點15食完，佢就坐喺度唔使煩，趕撚到我呢。其實使唔使咁任性，下次再食唔得咩？

4. 最衰呢樣，放袋垃圾上梳化又唔攞走，問佢佢話「唔記得咗」。我屌啦，唔記得，妳會唔會唔記得放袋垃圾入自己手袋呀，sorry都冇聲，真係勁冇常識，仲自己喺度喊，佢on9到咁我先想喊呀。

講到尾
1.任性 無法抑制慾望 一旦想做就要做 唔諗可能既後果而稍作將就
2.不受得一絲批評委屈 縱使係佢錯在先都唔會理性道歉認錯 仲反轉頭情緒綁架你又喊又嬲唔出聲

大家可唔可以將以上既缺點講成優點

2係樓主自己抵死喎

係缺點就係缺點
格硬講成優點有咩用

對呀，同埋由你呢個咁嘅角度去講件事出嚟， 聽落一定係缺點嚟㗎。 你女朋友做呢啲事嗰陣可能有啲咩苦衷， 或者係為咗啲咩其他目的我哋又唔知， 好心你就自己細心啲去欣賞自己女朋友啦

應該咁講， 你覺得係缺點嘅同時，有無反思自己係點handle 件事
感情係雙方付出嘅
當然我唔係講緊無理取鬧d case啦

例如第一點， 你比個地點叫佢自己黎
係咩語氣去講？
: BB 我都好掛住你，但我真係未得閒， 你介唔介意去xxx 等我呀，最多一陣一齊去食好嘢
VS
: 我唔得閒住，你去xxx 等我先啦

咁都差好遠啦

我就係鍾你細波好有少女味

飛左佢，同我一齊啦

冇 真係太多缺點

優點係咪靚，所以你先頂

性格好差
不過係咪你廢
就到佢咁

樓主好撚垃圾